叫雞減壓有無用

有無得淨係傾計
同佢講晒d野就走 我唔識佢 佢唔識我
做我樹窿

原來你會屌樹窿...

我未屌過 青頭仔 我淨係想傾計
比女人安慰下

有
好有
絕對有
肯撚定有

究竟你要男定女

我做ptgf

我要你

羊咩